想問下snapchat點save圖？

見人地可以 「已儲存於聊天室」 wtf！？

長按張相？

Cap screen先trigger到咖

開flight mode
cap完先熄返